% phpMyAdmin LaTeX Dump
% version 4.7.3
% https://www.phpmyadmin.net/
%
% Hôte : priviconfwdb2.mysql.db
% Généré le :  lun. 05 nov. 2018 à 15:52
% Version du serveur :  5.6.39-log
% Version de PHP :  7.0.32
% 
% Base de données :  'priviconfwdb2'
% 

%
% Données :  glissieres
%
 \begin{longtable}{|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|} 
 \hline \endhead \hline \endfoot \hline 
 \caption{Contenu de la table glissieres} \label{tab:glissieres-data} \\\hline \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{id\_glissiere}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{IdCommercant}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{id\_ionauth}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_presentation\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_presentation\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_presentation\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_presentation\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page1\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page1\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page1\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page1\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page2\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page2\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page2\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page2\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_1\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_1\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_1\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_1\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_2\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_2\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_2\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_2\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_image1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_image2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{type\_bloc}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_bloc}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_fd}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{FD\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fd\_custom\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_fd\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bp}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_custom\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bp\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{place\_logo}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_page1\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_p1\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_p1\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_page1\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_p1\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_p1\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_p1\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_p1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_presentation}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_page2\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_p2\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_p2\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_p2\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_page2\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_p2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_p2\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_p2\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_presentation2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_presentation3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_presentation4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_page1\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_p1\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_p1\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_p1\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_page1\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_p1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_p1\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_p1\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_page1\_gli3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_page1\_gli4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_page2\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_p2\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_p2\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_p2\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_p2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_p2\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_p2\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_page2\_gli3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_page2\_gli4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_page2\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_bloc2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{type\_bloc2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc1\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_2\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc2\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_id\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_content\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bp\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bp\_content\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_existed\_link\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_custom\_link\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_2\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_fd\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_fd\_2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{FD\_2\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fd\_custom\_2\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_bloc3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{type\_bloc3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc1\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_3\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc2\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_3\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_id\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_content\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bp\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bp\_content\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_existed\_link\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_custom\_link\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_3\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_fd\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_fd\_3\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{FD\_3\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fd\_custom\_3\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_bloc4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{type\_bloc4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_4\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc1\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_3\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc2\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_4\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_id\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_content\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bp\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bp\_content\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_existed\_link\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_custom\_link\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_4\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_4\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_fd\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_fd\_4\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{FD\_4\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fd\_custom\_4\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_2\_image1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_4\_image1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_4\_image2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_3\_image1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_3\_image2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_2\_image2\_content}} \\ \hline \hline  \endfirsthead 
\caption{Contenu de la table glissieres (suite)} \\ \hline \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{id\_glissiere}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{IdCommercant}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{id\_ionauth}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_presentation\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_presentation\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_presentation\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_presentation\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page1\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page1\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page1\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page1\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page2\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page2\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page2\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{isActive\_page2\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_1\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_1\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_1\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_1\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_2\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_2\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_2\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page\_2\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_image\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_image\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_1\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_2\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_1\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_2\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_1\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_contenu3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_2\_contenu4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_3\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page1\_4\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_3\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_titre}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_contenu1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{page2\_4\_contenu2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_image1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_image2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{type\_bloc}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_bloc}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_fd}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{FD\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fd\_custom\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_fd\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bp}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_custom\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bp\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{place\_logo}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_page1\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_p1\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_p1\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_page1\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_p1\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_p1\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_p1\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_p1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_presentation}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_page2\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_p2\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_p2\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_p2\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere1\_page2\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli1\_p2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_existed\_p2\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl1\_p2\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_presentation2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_presentation3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_presentation4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_page1\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_p1\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_p1\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_p1\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_page1\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_p1\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_p1\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_p1\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_page1\_gli3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_page1\_gli4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link1\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link2\_p1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_page2\_champ2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_p2\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_p2\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_p2\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli2\_p2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_existed\_p2\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_p2\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_page2\_gli3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli3\_content2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_existed\_link2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl3\_custom\_link2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{nombre\_blick\_gli\_page2\_gli4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_gli4\_content2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_existed\_link2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl4\_custom\_link2\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{gl2\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere2\_page2\_champ1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere3\_champ1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_glissiere4\_champ1\_p2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_bloc2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{type\_bloc2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc1\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_2\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc2\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_2\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_2\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_id\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_content\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bp\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bp\_content\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_existed\_link\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_custom\_link\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_2\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_fd\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_fd\_2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{FD\_2\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fd\_custom\_2\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_bloc3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{type\_bloc3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc1\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_3\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc2\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_3\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_3\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_id\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_content\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bp\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bp\_content\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_existed\_link\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_custom\_link\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_3\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_custom\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_fd\_3}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_fd\_3\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{FD\_3\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fd\_custom\_3\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_bloc4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{type\_bloc4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_4\_content1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc1\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_existed\_link1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_3\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bloc2\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bloc1\_4\_content2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_existed\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc1\_4\_custom\_link2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_id\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bonplan\_content\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_bp\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_bp\_content\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_existed\_link\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bp\_custom\_link\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_4\_id}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fidelity\_4\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{is\_activ\_btn\_fd\_4}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{btn\_fd\_4\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{FD\_4\_existed\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{fd\_custom\_4\_link}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_3\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_image\_1}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{presentation\_4\_image\_2}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_2\_image1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_4\_image1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_4\_image2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_3\_image1\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_3\_image2\_content}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{bloc\_1\_2\_image2\_content}} \\ \hline \hline \endhead \endfoot
393 & 300607 & 836 & glissiere1 & <div class="videodetector">Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat </div>

<p> </p>
 & gli2 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. </p>
 & glissiere page1 & <p>contenue glissiere1 page 1</p>
 & titre g2 p1 & <p>contenue g2 p1</p>
 & titre g1 p2 & <p>contenue g1 p2 champ1df</p>
 & sdqfdqsf & <p>sdfqsdfsqdfdqsf</p>
 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & \textit{NULL} & \textit{NULL} & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & \textit{NULL} & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit & \textit{NULL} & \textit{NULL} & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit &  &  & <p>contenue glissiere 1 page 1 contenue2</p>
 &  &  & <p>conten g2 c2</p>
 &  &  & <p>dfqssdfqsdf</p>
 &  &  & <p>sfdq</p>
 &  &  & <p>contenue g1 p2 champ2</p>
 &  &  & <p>sdqfqsfsdfdsqfqsdfd</p>
 &  &  & 1 & 1 & gl3 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. </p>
 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis </p>
 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. </p>
 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis </p>
 & sdqfqsdf & sdfq & sdqfqsdsdqfqsdf & <p>qsdfsdf</p>
 & sdfsdqfqsf & <p>sdfqsdfqsdfqs</p>
 & <p>sdqfqsdfqsdsqdfqsdf</p>
 & <p>qsdfqsfdsqsdfqsdf</p>
 & sdqfqsf & <p>sdqfqsdfsdqfqsdf</p>
 & <p>sdfqsdf</p>
 & bouton 1 &  & ag & art &  & bouton 2 & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit &  & p2 & lien google & 1 & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit &  & ag & sdfsfvb & 1 & 2 & 1 & 0 & <p>dfghdfghdfg</p>
 & 11 & <p>la remise directe</p>
 & 0 & ag & xwcsdfsdf & sdgfdsfxc & 0 & bp &  & bonplan & c & 1 & bouton page1 g1 &  & 1 & p2 & art &  & bouton 2 & 2 & 2 & 2 & 1 & bouton g1 p2 c1 & art &  & 1 & bouton 2 c2 g2 p2 & p1 &  & 2 & 0 &  & sqdfqsdfs & 1 & 1 & sqdfqsdfsdf & ag & 2 & 1 & txt btn g3c1dgdf & ag &  & 1 & txy btn g3 c23 & 0 &  & 2 & 1 & sqdfdqsfqsdf & 0 &  & 1 & sqdfsdqfqsdf & 0 &  & 2 & 1 & btn g2 p1 & p1 &  & 1 & qsWFsqfqs & art &  & 2 & 1 & champ1 & ag &  & 1 & champ2 & bp &  & 2 & 1 & qsdf & art &  & 1 & sdfqsdfsdqf & ag &  & 1 & 1 & eqfgsdgfdsdqfg & p2 &  & sdqfqsqdfqsdfu & bp &  & 2 & 1 & sdqfqsdfgh & ag &  & sdqfsqfsfsd & p2 &  & 2 & 1 & sqdfqsdf & p2 &  & qsdfqsf & p2 &  &  & 1 & 1 & 1 & 1 & 2 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit & 1 & sdgdsqg & ag &  & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit & 1 & qsdgqsg & p1 &  &  & <p>sqdfsdqfsdqfsdqfsdqfqsdfsdqfsdqf</p>
 & 1 &  & 0 &  & 11 &  & 0 & sdgfdsfxc & 0 &  & 1 & 2 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit & 1 & sdfqqqqq & p1 &  & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit & 1 & vvvvsdfsqfq & ag &  &  & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit & 1 & dfsdfdsgsdgsd & art &  & 11 &  & 1 & sdgfdsfxc & p2 &  & 1 & 2 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilNulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. </p>
 & sdqfsdqfsdqfsdqfsfsqdf & 1 & p1 & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit & <p>Nulla quis nibh. Proin ac pede vel ligula facilisis gravida. Phasellus purus. Etiam sapien. Duis diam urna, iaculis ut, vehicula ac, varius sit amet, mi. Donec id nisl. Aliquam erat volutpat. Integer fringilla. Duis lobortis, quam non volutpat suscipit & 1 & sdfsqfqfd & art &  & 0 & <p>gsdfsdfqsdfgqsdgsdqgsdqg</p>
 & 1 & sdqfgsdqfgqsdfg & ag &  & 11 &  & 1 & sdgfdsfxc & 0 &  & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg & e8410020-8a8c-4df1-8769-6361e6a1fe2c.jpg \\ \hline 
 \end{longtable}
